百里香黃定藍？？？？？？？

藍的話聽日lunch過去搗亂

黃
Btw三毛勿回

屌你老母私怨撚

過撚左咁耐仲追擊

睇下我D post先啦咁都叫三毛

土城黃 食土城啦

架野唔係黑架咩

黃又藍

已經改咗名

直頭深黃

百里香已執笠

咁好生意都執已經日日免費廣告咁執

去咗台灣發展

以前成日聽印巴 硬sale叫人食，但係食嗰陣，食落又幾好味喎

真定假，次次去食用學生證都減5蚊

D野都OK好食，但間鋪成日有陣臭味

824當日觀塘遊行，遊行人士食餐係免費，仲派涷樽裝水及飮品

億里香

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）